IVE垃圾都無論

屌你老母申請appeal要等成績出咗先交，垃撚圾retake班今日上聽日交錢，六月二十先有得交appeal痴撚線，夠膽死叫交左錢再交appeal屌你appral唔洗錢呀？嬲到1999

仲有最撚狗既係去幾次都叫我聽日黎等主任處理，次次都唔撚係到，垃圾商業機構，搵錢第一！

樓主炒英文 ？

1999

都無論

到呀屌，已經燥到理智線斷咗

我都諗緊無論d 乜鳩呢

垃圾
Ive都retake

樓主炒中文 ?

IVE都炒
咪撚再讀啦！

ive收生標準幾時變到咁低

有高過

以前唔收弱智

幾時有高過

不嬲入得IVE既都係弱智
清係十年前既畢業生

諗咗好耐
你係咪想講「IVE垃圾到無輪」

Ive都炒

慳返d 錢去驗下智力
去apply 殘津算啦😹😹😹

炒智力測試？